召喚和理非 Die-in protest!

BLM 都有用呢招, connect 返去 BLM 同police brutality, 一定會炸爆國際傳媒

召喚戴耀庭啦